S_Kagawa請進

反唔反肉酸狗？

建議樓主反得被動d

隻狗有愛g的

日講夜講會令自己變得肉酸，惹人反自己
例子：麻油雞

樓上on9

有道理

冇左粒. 佢唔識入黎

和和氣氣 槍口對外先

唔好25啦

對外對外

Yes 所以呢d肉酸行為交番俾d肉酸人士做
例子：單打王

你長期俾自己人排擠
已經唔識同任何人建立手足關係
所以唔存在2唔25嘅問題

Hi my pet

咪接啦

肉酸狗